\input{../preamble}

%\teachermode\tagsmode
%\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{Сириус 2019}{Работа/энергия}{\DTMdate{2019-9-2}}
	\libproblem{rayon}{2004-08-2}
	\libproblem{rayon}{2008-08-3}
	\libproblem{city}{2007-08-1}
	\task{Двое рабочих решили выкопать цилиндрический колодец глубиной $H = 2 $~м. В ходе работы между рабочими возник вопрос, до какой глубины следует копать первому рабочему, чтобы работа оказалась распределенной поровну? Считайте, что грунт однородный и что рабочие поднимают его до поверхности Земли.
	\answer{$1{,}41\unit{м}$}}
	\libproblem{shaskolskaya-eltsin}{4.2}
	\libproblem{savchenko}{2.3.6}
	\libproblem{savchenko}{2.3.5}
	\setcounter{notask}{1}
%	\clearpage
%		\libproblem{bakanina-kozel}{80}
%		\libproblem{bakanina-kozel}{112}
%		\libproblem{ngu}{1.73}
%		\libproblem{ngu}{1.74}	
%		\libproblem{savchenko}{2.4.11}
}

\end{document}